屌你老母愛回家編劇

警告你 你咪撚安排安仔同隻豬閪美麗一齊
唔好拆散安仔同bonnie

Bonnie 係我架

為左收視咁冇道德嘅都做得岀

好撚癲

即刻入黎！

仆街！

好核突呀

痴撚線

Bonnie哭了

好嘔心

正式宣布罷睇直到安仔同bonnie 冇事為止

痴線

又幾好睇

笑死

屌你老母死仆街愛回家導演, 我祝你全家死撚晒呀屌你老母！！！！
你推果個死肥婆出黎，祝你十八代全家比車車死！！！！！

Bonnie好慘

無性架個編劇！咁都做得出！DKLM

首歌咩名

Bonnie

係我㗎

池美麗 行撚開

屌 Bonnie喊晒 金城安條仆街都唔理

好想睇美麗呢一pair
好笑好多

屌編劇老母！

bonnie

分手啦

屌你老母劇透？

好你老味咩 屌你啦
肥閪死返去受豬瘟

編劇現實中意食肥婆？？

點解我睇到有倚天屠龍記feel

心痛死

Bonnie好慘 睇到認真咗

bonnie 個西女人完敗美麗

喂 好撚嘔心呀大佬

內幕消息，安仔同美麗下集會扑嘢
仲要無套中出

同意食飯都冇胃口

睇撚到想嘔

Ｘ２，
從今日起唔會再睇愛回家
收視聽仆街啦屌你老母！

睇到好反胃呀屌

安仔慘d

成功迫走人

真心咁好睇咩d人係咁追

i don't know you

安仔愛bonnie愛到譚道德樣都愛 無事既 bonnie唔好亂諗

池美麗真係搞唔掂

屌你真係睇唔到落去

屌你老母編劇

完了吧 愛回家又少咗個追嘅價值

我仲諗緊池美麗會唔會拎支美極出黎

屌編劇食撚左屎啊？食撚埋右啊屌你老母

我寧願安仔同譚道德一齊

一路食飯一路睇
好撚嘔心 好似食緊池美麗啲肉咁

Bonnie真係好好J

Bonnie ig係口手

安邦分手

仆你個街 ，食飯時間播

一切都係SO苦主大聯盟的計劃

咪係, 痴撚線咩

唯一套tvb都要棄lu

唔撚好啊

食住飯睇好撚慘

肥婆都唔緊要
點解痴埋人地男朋友度仲要有光環拎
同黃心穎有咩分別

見到美麗真係食唔落飯

仆街我食緊飯睇到貨櫃困獸鬥果幕真係有d反胃呀！屌！！

寧願安仔愛上男人都唔想見丁池美麗

噁心

屌你老母tvb
拿拿聲趕返池美麗入豬欄啦

TBB

Wfc

頂 食緊飯播d咁既野 真係冇胃口

同安仔食韓紅差唔多姐 咁大反應做咩

糖糖 我唔會好似安仔咁對你㗎

唔通係影射老鼠

我想睇

屌你老母

好好睇

下 我好撚憎bonnie

池美麗 好撚嘔心

連登咁多人睇cctvb

我都係

兩pair都唔想睇 畀安仔抖下啦

推！最撚靚就係bonnie

樓豬再睇就死全家睇垃圾仲要咁大聲吠

嚴重警告愛回家編劇 玩過火啦屌你老母啦
咁多野唔玩 玩屎

bonnie 對眼好大隻
我好鍾意

食屎啦 隻豬真係核突

池美麗個角色性格都差
做攪笑就ok

咪撚再整池美麗劇情啦屌

第一次睇到咁嬲 屌佢老母 死肥婆

好撚燥 得我就罷睇

今集真係好嘔心 再有下次熄電視唔睇

咁又唔好人身攻擊池美麗 人地都係做演員啫

我見到個肥婆已經會唔想睇嗰集

屌你 你係譚道德咩

同佢個角色克人憎係佢成功

食緊飯架嘛

支持安邦分手
安仔係凌凌嘅

個編劇真係越黎越顛 幾特別

我個名

安美係核突，但唔好諗住咁就可以洗白bonnie
bonnie當安仔係狗咁玩咪一樣仆街

支持安美安bon都收皮

你晚晚俾肥婆坐蓮到天光
天光轉體位再屌過

你條四眼仔食屎啦
想中岀三姨下世啦

搞笑同噁心 識唔識分啊

池美麗都係攪笑下咪算囉 佢唔好攪安仔啊屌

呢pair 有少少扯

池美麗個角色好正，但唔好拆晒安邦

安仔係朱ling㗎

真 明明有bonnie 以為有得J點知

安凌

同意 品味好低

仲慘過同搞gay

Bonnie
美麗

一樣係屎

你食開屎？

咪係 佢同bonnie條線好正 有初戀feel
唔好以後無佢地感情線呀

屌你老母啦 你就食開屎
我話一樣係屎呀柒頭

池美麗，一個比黃心穎更衰嘅極品沒女狐狸精

臭雞bonnie

一人一信投訴 屌你老母TVB 難得一套咁撚好既戲 我仲想繼續睇落去

編劇食開肥婆

岩 佢肯拍個角色值得尊重
唔係人人都肯拍
無人拍既話根本唔成劇

但依家係鬧緊編劇唔好整到大家無得J bonnie

或者有集池美麗減肥
跟住變第二個演員做呢

仲要成晚係到chok高音扮可愛 好撚想嘔

屌 mytv無得playback嘅

又ok wor
但有冇bonnie咁 gfable先

仆街食緊飯先睇到啲咁嘅嘢

靚湯做翻

真

推到編劇睇到

八奇思路

食得太耐屎 連正野同豬閪都分唔到
好可憐

今集做夠話題性,等睇編劇反cap連登仔

美麗先係臭雞

美麗做雞會窮

我睇乜關你撚事咩
我睇埋你俾隻豬閪玩坐蓮添呀
我做狗有乜所謂 我吠到全連登都知你鐘意屌豬仲要屌到生粒粒

Ok 冇問題
對唔住 我頭先語氣重左

去TVB FACEBOOK留言屌撚柒班仆街啦

咁快900幾正評
有冇咁多人睇啊

Bonnie 同美麗都收皮就最好啦

咁又唔好 害死司機 比肥婆壓死算啦

唔爭在你到收埋

報唔報警咩

真係好核突

咁似用大陸某君電話

美麗

我要安凌都唔要安美呀

唔係wo我覺得安麗點都好過安邦
美麗起碼心地好，好為安仔
Bonnie?

安凌！啪啪啪！

你同美麗拍拖仲好笑

冇咩可能啦屌

法國班編劇好鐘意拆散d情侶

成班安bon黨失晒憶

Bonnie對安仔真係唔好

係咪舖路俾Bonnie退出拍第套劇呀
係嘅都咪咁on9俾池美麗安仔 搵返venus出嚟好過啦

支持mandy回歸，同bonnie聯手掃狐

初頭佢只係當安仔狗咁
呼之即來揮之即去
完全冇諗安仔感受
點洗白都洗唔甩

人就係咁現實，睇樣行先
正如俾mk仔中出即飛，都好過同個柒頭毒撚拍拖

岩呀 就算譚道德唔接受安仔 佢都無點為安仔同譚道德反抗

同00啦不如 舉腳贊成

但我仲好記得安仔為左bonnie求大家姐接受

寧願比多d機會池美麗發揮好過，
Bonnie呢套劇之前比左唔少機會佢發揮，
都好一般

Venus

好感動喎美麗加油

美麗funny過邦尼

Mia

老野

成班人見美麗樣衰就人生攻擊人，美麗一個尊業演員，演依個角色入型入格，你哋憎佢，證明人哋真係演得好

垃圾清

送比零零就送名牌波鞋
送比安仔就送垃圾
食屎啦死臭雞

本來okay
愈望愈似captain marvel塊面一樣咁方

你係咪ON9 GA
佢完全無演技可言
係佢好撚噁心呀屌你老母
擺個欣宜出黎都好過佢幾十倍

踢bonnie出劇都唔覺得可惜

不知幾好睇

乜無綫有人睇

邦妮

唔好諗住洗白Bonnie
最好快d分手，同凌凌一齊

以為自己係邊個

我覺得安仔係零

演極咪又係臭雞

Bonnie好pure喎好gfable

垃圾post

冷血，涼薄，刻毒，所謂編劇

安凌先係王道

bon乜L嘢nie

你講佢冇演技，但你後面全部都係講佢點樣衰，令你覺得噁心，唔想見到佢，依啲叫先入為主，你覺得佢樣貌唔討好，所以你睇所有關於佢既野都係負面

所以我覺得其實今集唔錯
主流社會就係睇樣行先
你樣衰就算你幾為人都好，人地就係覺得嘔心
你樣靚，就算做過幾多仆街嘢都唔緊要

間唔中睇一集,成集最核突係佢老母最後句對白.
我係佢老母真係講唔出...編劇以為成世界都好似佢食得咁偏.

出左去無睇
今集講乜

睇套劇都咁撚燥底，不如你去睇心理醫生算啦

你食撚懵左？佢搶人男朋友一定好心地啦🤡

池美麗溝安仔

老母最後講左乜

成撚日出個肥婆 大佬食飯時間黎嫁

睇到今日個集，睇到想嘔

我諗緊邊個是係我新抱

你條命係我㗎 唔係你自己

幾襯

人地開個po 你入黎叫人死全家
你俾狗屌大 定係孤兒院冇教你點做人？

係你地以貌取人
現實的確有好多男仔同肥婆一齊
不知寫得幾貼地

觀眾囉

搞下笑就得 真搞gay我寧願睇肥婆

同Rebecca 一齊好過同bonnie隻臭雞一齊啦
找擺酒個時拎bonnie去整炸子雞上菜就岩嘞

平心而論 我好同情你嘅言論
但放工放學拍拖緊想有個正常樣係身邊
就算樣爭啲 但都咪太差 呢啲都係人之常情

肥婆溝到人地條仔都叫貼地

呢句真 香港人冇乜品味

我寧願搞gay

咪撚啦 死gay佬好撚嘔心的

罷睇

不如安仔同朱凌凌一齊算

唉 呢個世界 樣衰就俾人

我都覺 但肥婆真係

安仔唔飛bonnie，仲點引譚道德出黎講耶穌
好想睇多次譚道德教育安仔呀

現實係好有機會發生架

臭雞bonnie vs 連登仔最愛處女美麗

啊樓豬，我幾時叫你死全家啊，你隻眼盲撚左呀？睇戲睇到個腦傻撚左？睇清楚邊條友話你先好覆啦。 你啊媽生著你呢個盲系又燥狂症，真係折墮

油佢啦呢啲人好快死全家我話既

唔係因為佢要肥婆,而係佢用呢啲濕鳩橋撚觀眾

嘩你好燥啵 一齊睇心理醫生 兩個有得平

唔忍心見到bonnie咁傷心

幾好笑呀

由頭到尾係得你條ON9覺得佢演技好,
你更加先入為主啦, 你覺得佢演技好就代表我覺得佢演技好?
你自己柒又要人地陪你柒?

其實我係美麗

你好靚

博士果陣定力好 反而安仔對肥野有惻隱之心

見到美麗忍唔住轉台
就算有安仔都救唔返

Agger

男朋友舊時都關心過一個明戀佢既肥婆同事
睇到bonnie想喊都好撚心UP

池美麗

肥婆是原罪

一套劇集啫，你唔駛咁激動，演技依啲野好主觀，覺得好咪好囉，唔好咪唔好囉，我又冇強迫人同我睇齊，我係見個個都人生攻擊美麗嗰演員先忍唔住出聲，依件事明顯係關嗰編劇事，編個令觀眾唔滿意既劇情，但關嗰演員咩事，人哋照住黎演，做咩要拖埋佢落水

有咩可能會為左池美麗而放棄bonnie ? 編劇痴左線定寫到無野好寫啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

明明好地地，而家搞到離哂地

個個咪一早起度屌緊個編劇囉, 盲既咩
係你自己要衝出黎柒加把口講第2樣

好耐之前bonnie係佢嗰個唔知咩仇視男人學會嘅p
嗰時對安仔勁衰 成班屈佢係色狼 又要安仔畫花面跪喺到俾人影相留底
由嗰陣到依家 我都好憎bonnie 一路洗白唔到

糖糖

我冇話冇人屌編劇，所以最後咪寫做咩要拖埋美麗落水，一個虛構劇情，認真便輸了

但佢之後對安仔都好好啊
同埋唔係因為佢之前同朱凌凌拍拖 00對佢麻麻地 所以佢一開始先對安仔好有保留咋咩？
不過我個陣都好撚憎佢係咁鬧佢臭雞但而家又覺得ok 我覺得佢依家對安仔都好認真、好鍾意安仔

HK01 幫手報下

佢嗰時已經同安仔一齊咗 佢係叫安仔幫佢晾衫 然後俾班女仔見到就以為佢係色狼
Bonnie為咗保住佢p個位 就同班女仔一齊話安仔係色狼 安仔因為愛佢就食咗隻死貓
覺得安仔太慘 到依家都對嗰集好深刻

呢個係之後送禮物有對比個時嘅事
一開始佢只係唔想佢tb club個會長俾人拉落馬就要扮單身
有咩要揾安仔幫手就叫佢黎
有女同學經過就即刻推開安仔

人設轉變都唔合理，根本第二個人嚟
前期仆街到，後面又話家教好嚴

覺唔覺邦尼好正
唉豬好好J

你一個大哂？

想睇安仔同00!

屌你老母!

叫安仔同美麗嘴番啖先

同安仔有仇？

我建議整個肥佬出嚟同池美麗一齊遠走高飛

唔撚想見到佢

真係要愛就要搶

池美麗明明勁衰 喺到做咁多嘢搞散人 肥婆特別可怕

出現了
01內線人

唔關對象係池美麗事 係劇情好慘 個男朋友呃自己同兄弟打機都算 雖然一開始安仔好識拒絕美麗 但最後仲要真係好關心佢 女朋友喊都唔知

強烈要求編劇去道德訓練營！咁無道德嘅嘢都做得出！

成班癲嘅睇膠嘅都睇到咁肉緊

搞基已經唔想睇
唔好嘔心當有趣

頂 個編劇on撚鳩
安仔同bonnie本身好地地
無啦啦插個肥婆喺中間 仲要搶人男朋友

安凌萬歲
安仔真係好靚仔

支持安德cp安德先係真愛

其實個老編幾中肯咁反映肥婆心態

但問心講句安bon黨一直都好小人支持
突然多左咁多人支持都有啲感動
但論套劇一開頭係bonnie一直都對安仔好衰嘅
即使一起左都好驚比個個男人婆學會成員知
所以明知安仔係誤會一場都畫好安仔面仔
話佢係變態
又成個控制狂咁樣
個樣又扮係7把叉講野又寸寸地咁
所以即使後面洗白變左溫柔左都係印象港女
洗唔甩
但好感動金城安再次引起大家注意

有咩問題 幾好笑
支持金城安同肥婆一齊

做咩鬧美麗啫 人哋都幾可愛吖

屌你老味 要搞笑既話
你不如編傻仔安同譚道德一齊仲撚好笑啦
依集完全笑唔出

咁多集以黎我只係見到佢不斷想搶人男友

編劇我屌你老母

其實bonnie有乜好
前期對安仔咁仆街
譚道德兩公婆咁對安仔佢都可以扮冇野⋯
美麗今集做既野又真係幾無私既
可能安仔只係感動姐⋯bonnie又要套人地既故事落佢地到
凌安先最fit
凌凌咁照顧安仔 兩個又夾
直程soulmate變hehe啦飛左bonnie一了百了
（sor認真左

先有秦博思，後有金城安

我諗我要搵定點投訴

編劇痴左邊條線呀屌你老母閪

其實安仔同Bonnie有冇搞過

無 有一集交代過
話想初嚐禁果 但係安仔唔忍心

好攪唔攪，攪安邦pair

睇d comment一面倒閙池美麗肥婆豬閪真係鄧佢慘 佢既外表完全俾人攻擊緊

好奶正，呢pair 新cp 好有新鮮感
有預感會爆紅

等睇安仔同美麗有激烈床戲

G持樓豬

利申：無睇

係呀 奸角都會有人憎好正常
但正路都會係攻擊個角唔會100%射左落個演員到
其實池美麗都好用心對待佢個角色 唔係點會有咁激烈討論 奈何主要攻擊既係佢外表

激你老母
安仔單身都唔好寫佢同池美麗啦屌你地

強烈反對啊

班安bon 盲粉淨係睇樣
完全無視bonnie 啲演技有幾差
而且之前bonnie 對安仔咁衰，早就應該分手
雖然安美仲難頂

外表我就唔攻擊住 始終現實世界無可能個個苗條淑女
但係美麗啲戲太屎 啲動作根本係小學生話劇程度
如果搵細細粒做 可能呢個post就唔會出現

我客觀少少咁講一次
池美麗呢個角色係有佢好睇既地方
但我認仆街，佢真係又唔靚戲又屎
成日寫佢去搶人男朋友，對觀眾黎講唔係好既體驗黎

你拍套野出黎，都係想搵到錢r 到生意俾你賣廣告
你咁寫死安仔變心落池美麗到，安仔呢個角色同故事隨時變得唔再受歡迎
同池美麗既集數可能更加唔會有人想睇

你話一兩集搵佢出黎同安仔攪下gag 笑下咪算囉
無啦啦寫到美麗要搶佢做男友，真係點睇都唔好睇

無安Bon唔睇愛回家

就到3000

班安0黨都係
明明朱0鍾意女miss，安0只係兄弟
硬係要幻想到佢哋要係hehe

其實bonnie 係有進步左

我接受唔到囉屌你老母

Bonnie 真心對安仔好
係個格臭

我罷睇呢啲明明係驚嚇情節

最好就bonnie繼續誤會要分手
安仔點解釋都冇用
橫掂譚道德咁憎安仔點會俾佢娶自己個女
之後就凌凌出黎安慰安仔
凌安

安仔繼續係好爸bra度做
譚道德又繼續去
咁就一定有機會相遇

Bar

其實主要係因為安仔間接令到佢無左朱凌。之前講送鏡頭，佢同安仔一人一半夾份都要成皮野。好少女仔拍左無幾耐拖會咁肯洗錢落男朋友到

同埋對回到現在買左但係唔敢送安仔，應該係bonnie好驚再咁投入一段感情

代*

Who.gif

好嘔心呀

我安

我安好純品架

唔係成日睇
Bonnie之前對安仔唔好
淨係知佢老豆唔鍾意佢

安仔係我架

咪就係

屌隻肥婆真係好撚核特
把聲又難聽

其實池美麗定位唔應該安排同金城安直接一對，
好似之前愚人節果集，寫池美麗做SO苦主軍師，玩9金城安可能仲有睇頭

但佢洗白咗之後演技完全冇發揮，變到好平淡好生硬，冇咗自己性格，仲悶過熊心如

安凌一生推

美邦都可以行開陣先

咁激動咁認真做咩呀
搞笑輕鬆下唔好咩
成套劇流流長
緊係要搵啲新衝擊試下啦
如果又係嗰啲平平無奇劇情就唔會咁多人睇

我同屋企人都支持呢個愛回家編劇呀
起碼夠新鮮有衝擊又唔悶

利申：淨睇愛回家同東張西望
Cctvb新聞部冚家產落地獄

屌 child登仔又話唔睇cctvb

cls 三千個正皮

編劇好成功
呢集真係好有noise
但我真係接受唔到安麗呀屌你老母編劇！！
你好快撚啲反cup呀！

推到編劇睇到民意
美麗可以出黎搞gag不能坐正

我8點食飯時間鐘意睇下靚仔靚女得唔撚得呀

你班港女成日大安旨意亂發脾氣
又佔有慾強 打個機都阻頭阻勢
抵撚死

美麗啲戲好撚屎
諗起佢扮可愛把聲就想嘔

安乜鬼0, 00鍾意姐姐 鍾意女人，成日逼佢搞基

同埋愛回家d cp都拆散左好多對啦

好地地又reboot?

專心搞3e同terry垃圾清算啦

安bon線應該襯下 so線 大家姐作家線

搵美麗周圍鍾意人做乜je? 之前搞博思 而家又搞安仔 我唔覺得好笑 淨係覺得美麗慘！俾編劇惡搞 不停被消費

安麗係搞笑
做做正cp就唔掂呀

但同時間 安bon我都唔接受
Bonnie真係好乞人憎
之前佢對安仔差個d集數真頭唔想睇

支持安bon快d散 咁有仲多劇情可以寫啦：
安仔overcome失戀
重新追女仔（應該好多笑位

訓醒仲係好撚燥

希望編劇快D寫美麗同第二個男人一齊，曹總都好

咁我寧願睇hehe

聽聞仲有4集安麗未播
屌，諗起都想打撚爛部電視

池美麗正一極品沒女，仲想同人爭仔，想創佢個心

呢集係第一集我會飛住嚟睇嘅一集,見到條肥西真係唔撚開胃
編劇我屌你老母食屎啦

真係好核突
今晚係咪又食受肥豬

你又係邊個 我睇唔睇關你撚事？

池美麗同曹總簡直絕配，男嘅知道左水水同龔燁一齊仲要死纏爛打，女嘅就搶人男朋友，先有博思，後有安仔

果班gay佬黨好on9
唔好寫安凌 朱凌凌呢個正義煩膠
有親佢既主線我都飛 佢阿哥個角色仲好過佢

朱凌凌幾好，我幾鍾意佢

可唔可以安排安仔同凌凌豬一齊

你地唔係gay佬 就一定係絲打
正常男人一定唔鍾意睇朱凌凌
條友性格悶 又正義撚上身咁
早幾集佢叫金城安自首 勁反感

最弊我上連登見到你條垃圾開個垃圾題目呢
唔阻你堆垃圾慢慢討論點做垃圾

希望編劇唔係認真

你啲狗眼睇乜都係垃圾
快啲屙督尿照下自己個閪樣
你就明咩係垃圾都不如啦 生滋狗

而家做編輯咩都要就觀眾口味

直情要入青山

好認真吓喎
仲特登加插道德營嗰pair男女動搖bonnie

唔係睇乜都垃圾
係而家無綫拍出嚟都垃圾
垃圾就由佢自然被foul
但點都有一堆垃圾一味捧住無綫d 渣滓 一路睇一路屌
心理不平衡就上連登開post 伏又鬧人生滋狗
你連揀野都未識啊 垃圾

整尻安仔無所謂
咪撚攪尻我bonnie豬

港女安

your face your fate
樣既世界
呢度d言論

有冇諗過外表係角色嘅一部份？宜家係攻擊緊個角色，唔係演員。你唔鐘意建制派都會攻擊佢哋個樣啦

臭豬閪仆街死啦

bonnie 我好心痛

琴晚飯都食唔落呀
你過唔過意得去呀

Bonnie咁靚女咁索，應該安排同朱天梯呢啲專業人士一齊

安仔係廢青，同美麗一齊咪啱囉

我覺得朱凌凌真係好好，既靚仔又叻仔，而且係個暖男，筍盤中嘅筍盤

2019仲有人睇垃圾CCTVB

得啦你最勁
我夠估唔到2019仲有人獸交
你老母被狗屌生左你呢隻會吠會叫嘅生滋狗

你理得我呀 我睇乜關你撚事咩 洗你教我咩 返去背熟九因歌先啦
你呢啲八婆性格乜柒都管 冇家教定係孤兒院冇教你點做人呀？
上得黎緊係屌下你隻生滋狗啦 傻鳩

睇TVB果然係廢物

應該係啲廢老揾左隻支那雞 生埋啲雜種周街吠

不過都唔知係邊隻雞生出黎

不如分享下你隻狗雜種平時點生活
係咪老豆屌完你老母件臭閪 再分埋比你屌

日日中出完 生多幾隻生滋狗比你條狗雜種做細佬妹

可以呀
每日就係屌你老母再口爆佢
唔係點生得岀你呀
咪撚傻啦撚樣 入TVB post 踩人拎存在感？
覺得好威？ 見到你都替你老母傷心呀

有俾肥閪追過睇完琴晚果集實發惡夢

好得人驚

換做朱凌凌就有計傾

仲有5分鐘就做 今晚應該可以睇番啲正常嘢

肥閪一岀即熄電視

睇熊藥水ig 似係講佢地姐 放心

Thx 巴打

Jenny 好撚正

屌你老母 你試下為左美麗搞散Bonnie同安仔搞喊Bonnie
做人唔可以為左收視就咁無良架
最盡只可以俾你開條線講佢兩個爭

寧願安仔同譚道德一齊

安仔同朱00一齊得唔得

巴打咁益你啦

池美麗又肥又醜，食哂人地D野，仲要專揀D有拖拍嘅男人黎溝

池美麗係ig度講話都多負評.雖然安bon係襯啲.咁美麗都用心演嘅跟劇本姐

佢個人當然冇問題啦 係好演員
大家屌個角色柒啫

今晚好似又想黎料

Bonnie呀

屌屌屌

安BON線做返之前果D年輕男女鬥下氣咪幾好, 好似有集講打ONLINE GAME, 好笑又好睇

而家個肥西加入跟本就唔好笑又唔合理

好同意 以前溫馨又好笑
呢家睇到屌老母

唔知今晚會點

你同我醒醒定定愛回家編劇

dllm，頂唔順轉台

屌你老母唔撚睇

Dllm 好撚嘔心

我都吾想

好核突呀大佬

on撚9 都唔知做咩撚野 死肥婆可唔可以收收皮

屌你老味拆散佢地就罷睇愛回家

之前咪有啲傻閪讚佢好戲， 好好笑
依家人地聽到意見喇， 俾機會佢發揮， 仆街啦
肥婆就死埋一邊啦

廢青老母好撚仆街

香港咁撚多傻閪

食緊飯,屌

我冇睇了 頂唔順

契哥～～

我屌你老母愛回家

咁撚悶，搵鬼睇
得閒整美麗出黎刺激下咪幾好

有池美麗先好睇喎!

收嗲啦

Boonie=典型港女
恃住有幾分姿色就亂咁發脾氣
到個男仔開始頂唔順就後悔

又靚又大包米 點會頂唔順

做女朋友 SP就ok
老婆不了

Sor dislike 左

屌，早幾日睇返bonnie果集，點解尚善要咁做